/* this file is in UTF-8 format! */

/* Tooltips */
"Create a new event" = "新建事件";
"Create a new task" = "新建任务";
"Edit this event or task" = "编辑该事件或任务";
"Print the current calendar view" = "打印当前日历视图";
"Delete this event or task" = "删除该事件或任务";
"Go to today" = "转到今天";
"Switch to day view" = "切换按天浏览";
"Switch to week view" = "切换按周浏览";
"Switch to month view" = "切换按月浏览";
"Switch to multi-columns day view" = "切换到多列日视图";
"Reload all calendars" = "刷新所有日程";

/* Tabs */
"Date" = "日期";
"Calendars" = "日程";
"No events for selected criteria" = "所选条件下无事件";
"No tasks for selected criteria" = "所选条件下无任务";

/* Day */
"DayOfTheMonth" = "该月的一天";
"dayLabelFormat" = "%m/%d/%Y";
"today" = "今天";
"Previous Day" = "前一天";
"Next Day" = "后一天";

/* Week */
"Week" = "周";
"this week" = "本周";
"Week %d" = "周%d";
"Previous Week" = "前一周";
"Next Week" = "下一周";

/* Month */
"this month" = "当月";
"Previous Month" = "前月";
"Next Month" = "下月";

/* Year */
"this year" = "今年";

/* Menu */
"Calendar" = "日历";
"Contacts" = "联系人";
"New Calendar..." = "新日程...";
"Delete Calendar" = "删除日程...";
"Unsubscribe Calendar" = "退订日程";
"Sharing..." = "共享...";
"Export Calendar..." = "导出日程...";
"Import Events..." = "导入日程...";
"Import Events" = "导入事件";
"Select an iCalendar file (.ics)." = "选择 iCalendar 文件(.ics).";
"Upload" = "上传";
"Uploading" = "上传中";
"Publish Calendar..." = "发布日程...";
"Reload Remote Calendars" = "刷新远端日程";
"Properties" = "属性";
"Done" = "完成";
"An error occurred while importing calendar." = "导入日程时发生错误。";
"No event was imported." = "没有事件被导入。";
"A total of %{0} events were imported in the calendar." = "共%{0} 个事件导入到了该日程。";
"Compose E-Mail to All Attendees" = "起草邮件给所有出席者";
"Compose E-Mail to Undecided Attendees" = "起草邮件给所有未定出席者";

/* Relative dates */
"Yesterday" = "昨天";
"Today" = "今日";
"Tomorrow" = "明天";
"Last %@" = "之后%@";

/* Folders */
"Personal calendar" = "个人日程";

/* Misc */
"OpenGroupware.org" = "OpenGroupware.org";
"Forbidden" = "禁止";

/* acls */
"Access rights to" = "访问权限到";
"For user" = "给用户";
"Any Authenticated User" = "所有授权用户";
"Public Access" = "公开访问";
"label_Public" = "公开";
"label_Private" = "个人";
"label_Confidential" = "机密";
"label_Viewer" = "查看全部";
"label_DAndTViewer" = "查看日期和时间";
"label_Modifier" = "修改";
"label_Responder" = "回应";
"label_None" = "空";
"View All" = "查看全部";
"View the Date & Time" = "查看日期和时间";
"Modify" = "更新";
"Respond To" = "返回给";
"None" = "空";
"This person can create objects in my calendar."
= "他可以在我日历上建立事件";
"This person can erase objects from my calendar."
= "他可以在我日历上删除事件";

/* Button Titles */
"Subscribe to a Calendar..." = "订阅日程...";
"Remove the selected Calendar" = "删除选中的日历";
"New calendar" = "新建日历";
"Name of the Calendar" = "日程名称";
"new" = "新建";
"Print view" = "预览打印";
"edit" = "编辑";
"delete" = "删除";
"proposal" = "建议";
"Save and Close" = "保存并关闭";
"Close" = "关闭";
"Invite Attendees" = "邀请出席者";
"Attach" = "添加";
"Update" = "更新";
"Cancel" = "取消";
"Reset" = "重置";
"Save" = "保存";
"show_rejected_apts" = "显示被拒绝的邀约";
"hide_rejected_apts" = "隐藏被拒绝的邀约";

/* Schedule */
"Schedule" = "日程";
"No appointments found" = "没有安排";
"Meetings proposed by you" = "你计划的会议";
"Meetings proposed to you" = "你参加的会议";
"sched_startDateFormat" = "%d/%m %H:%M";
"action" = "操作";
"accept" = "接受";
"decline" = "拒绝";
"more attendees" = "更多出席者";
"Hide already accepted and rejected appointments" = "隐藏已接受或者已拒绝的邀约";
"Show already accepted and rejected appointments" = "显示已接受或者已拒绝的邀约";

/* Print view */
"LIST" = "列表";
"Print Settings" = "打印设定";
"Title" = "主题";
"Layout" = "格式";
"What to Print" = "打印内容";
"Options" = "选项";
"Tasks with no due date" = "无截止日期的任务";
"Display working hours only" = "仅显示工作时间";
"Completed tasks" = "完成的任务";
"Display events and tasks colors" = "显示事件和任务的颜色";
"Borders" = "边界";
"Backgrounds" = "背景";

/* Appointments */
"Appointment viewer" = "查看邀约";
"Appointment editor" = "编辑邀约";
"Appointment proposal" = "邀约安排";
"Appointment on" = "安排在";
"Start" = "开始";
"End" = "结束";
"Due Date" = "到期日";
"Name" = "名称";
"Email" = "邮件";
"Status" = "状态";
"% complete" = "%完成";
"Location" = "地点";
"Add a category" = "新增目录";
"Priority" = "优先级";
"Privacy" = "隐私";
"Cycle" = "循环";
"Cycle End" = "循环结束";
"Categories" = "类别";
"Classification" = "分类";
"Duration" = "持续时间";
"Attendees" = "参与者";
"Resources" = "资源";
"Organizer" = "发起人";
"Description" = "说明";
"Document" = "文件";
"Category" = "类别";
"Repeat" = "重复";
"Reminder" = "提醒";
"General" = "一般";
"Reply" = "回复";
"Created by" = "发起人";
"You are invited to participate" = "您被邀请参加";
"Target" = "目标";
"attributes" = "属性";
"attendees" = "参加者";
"delegated from" = "授予的";

/* checkbox title */
"is private" = "是个人的";

/* classification */
"Public" = "公开";
"Private" = "个人";

/* text used in overviews and tooltips */
"empty title" = "无主题";
"private appointment" = "私人邀约";
"Change..." = "更改...";

/* Appointments (participation state) */
"partStat_NEEDS-ACTION" = "我稍后确认";
"partStat_ACCEPTED" = "我会参加";
"partStat_DECLINED" = "我不参加";
"partStat_TENTATIVE" = "我可能参加";
"partStat_DELEGATED" = "我代表";
"partStat_OTHER" = "其他";

/* Appointments (error messages) */
"Conflicts found!" = "发现冲突！";
"Invalid iCal data!" = "iCal数据无效";
"Could not create iCal data!" = "不能生成iCal数据";

/* Searching */
"view_all" = "全部";
"view_today" = "今天";
"view_next7" = "接下来的7天";
"view_next14" = "接下来的14天";
"view_next31" = "接下来的31天";
"view_thismonth" = "本月";
"view_thisyear" = "今年";
"view_future" = "全部未来事件";
"view_selectedday" = "选中的日期";
"view_not_started" = "尚未开始的任务";
"view_overdue" = "逾期的任务";
"view_incomplete" = "未完任的任务";
"View" = "查看";
"Title, category or location" = "主题, 类别或地点";
"Entire content" = "全部内容";
"Search" = "搜索";
"Search attendees" = "搜索参加者";
"Search resources" = "搜索资源";
"Search appointments" = "搜索邀约";
"All day Event" = "全天活动";
"check for conflicts" = "冲突检查";
"URL" = "链接";
"newAttendee" = "增加出席者";

/* calendar modes */
"Overview" = "总览";
"Chart" = "图表";
"List" = "列表";
"Columns" = "列";

/* Priorities */
"prio_0" = "未指定";
"prio_1" = "高";
"prio_2" = "高";
"prio_3" = "高";
"prio_4" = "高";
"prio_5" = "一般";
"prio_6" = "低";
"prio_7" = "低";
"prio_8" = "低";
"prio_9" = "低";

/* access classes (privacy) */
"PUBLIC_vevent" = "公开事件";
"CONFIDENTIAL_vevent" = "保密事件";
"PRIVATE_vevent" = "私人事件";
"PUBLIC_vtodo" = "公开任务";
"CONFIDENTIAL_vtodo" = "保密任务";
"PRIVATE_vtodo" = "私人任务";

/* status type */
"status_" = "未指定";
"status_NOT-SPECIFIED" = "未指定";
"status_TENTATIVE" = "暂定";
"status_CONFIRMED" = "确定";
"status_CANCELLED" = "取消";
"status_NEEDS-ACTION" = "需要操作";
"status_IN-PROCESS" = "进行中";
"status_COMPLETED" = "已完成";

/* Priority level */
"low" = "低";

/* Priority level */
"normal" = "一般";

/* Priority level */
"high" = "高";

/* Cycles */
"cycle_once" = "循环一次";
"cycle_daily" = "每天循环";
"cycle_weekly" = "每周循环";
"cycle_2weeks" = "每两周循环";
"cycle_4weeks" = "每四周循环";
"cycle_monthly" = "每月循环";
"cycle_weekday" = "工作日循环";
"cycle_yearly" = "每年循环";
"cycle_end_never" = "循环开始于";
"cycle_end_until" = "循环结束于";
"Recurrence pattern" = "重复模式";
"Range of recurrence" = "重复范围";
"Daily" = "天";
"Multi-Columns" = "多列";
"Weekly" = "周";
"Monthly" = "月";
"Yearly" = "年";
"Every" = "每";
"Days" = "天";
"Week(s)" = "周";
"On" = "在";
"Month(s)" = "月";

/* [Event recurrence editor] Ex: _The_ first Sunday */
"The" = "该";
"Recur on day(s)" = "重复(每天)";
"Year(s)" = "年";

/* [Event recurrence editor] Ex: Every first Sunday _of_ April */
"cycle_of" = "的";
"No end date" = "无结束日期";
"Create" = "新建";
"appointment(s)" = "安排";
"Repeat until" = "重复直到";
"End Repeat" = "停止重复";
"Never" = "从不";
"After" = "之后";
"On Date" = "日期";
"times" = "时间";
"First" = "首次";
"Second" = "第二次";
"Third" = "第三次";
"Fourth" = "第四次";
"Fift" = "第五次";
"Last" = "最后";

/* Appointment categories */
"category_none" = "空";
"category_labels" = "结婚纪念日,生日,工作,电话,客户,竞争对手,客户,收藏夹,跟进,礼物,假日,想法,会议,事件,其他,个人,项目,公众假日,状态,供应商,旅游,休假";
"repeat_NEVER" = "不重复";
"repeat_DAILY" = "每天";
"repeat_WEEKLY" = "每周";
"repeat_BI-WEEKLY" = "每两周";
"repeat_EVERY WEEKDAY" = "每工作日";
"repeat_MONTHLY" = "每月";
"repeat_YEARLY" = "每年";
"repeat_CUSTOM" = "定制...";
"reminder_NONE" = "没有提醒";
"reminder_0" = "在事件发生的时候";
"reminder_5_MINUTES_BEFORE" = "5分钟前";
"reminder_10_MINUTES_BEFORE" = "10分钟前";
"reminder_15_MINUTES_BEFORE" = "15分钟前";
"reminder_30_MINUTES_BEFORE" = "30分钟前";
"reminder_45_MINUTES_BEFORE" = "45分钟前";
"reminder_1_HOUR_BEFORE" = "1小时前";
"reminder_2_HOURS_BEFORE" = "2小时前";
"reminder_5_HOURS_BEFORE" = "5小时前";
"reminder_15_HOURS_BEFORE" = "15小时前";
"reminder_1_DAY_BEFORE" = "1天前";
"reminder_2_DAYS_BEFORE" = "2天前";
"reminder_1_WEEK_BEFORE" = "1周前";
"reminder_CUSTOM" = "定制...";
"reminder_MINUTES" = "分钟";
"reminder_HOURS" = "小时";
"reminder_DAYS" = "天";
"reminder_WEEKS" = "周";
"reminder_BEFORE" = "前";
"reminder_AFTER" = "后";
"reminder_START" = "事件开始";
"reminder_END" = "事件结束";
"Reminder Details" = "提醒具体内容";
"Choose a Reminder Action" = "选择提醒动作";
"Show an Alert" = "表示警告信息";
"Send an E-mail" = "发送邮件";
"Email Organizer" = "邮件部门";
"Email Attendees" = "邮件参加者";
"zoom_400" = "400%";
"zoom_200" = "200%";
"zoom_100" = "100%";
"zoom_50" = "50%";
"zoom_25" = "25%";

/* Arial label for reminder units */
"Reminder units" = "提醒单位";

/* Aria label for reminder time position (after or before) */
"Reminder position" = "提醒位置";

/* Aria label for reminder relation with event (start or end) */
"Reminder relation" = "提醒关係";

/* transparency */
"Show Time as Free" = "显示空闲时间";

/* email notifications */
"Send Appointment Notifications" = "发送预约通知";
"From" = "发件人";
"To" = "收件人";

/* validation errors */
validate_notitle           = "没有标题, 是否继续？";
validate_invalid_startdate = "开始日期不正确";
validate_invalid_enddate   = "结束时间不正确";
validate_endbeforestart    = "结束日期早于开始日期。";
validate_untilbeforeend    = "重复设定的时间必须晚于第一次开始的时间。";

"Events" = "事件";
"Tasks" = "任务";
"Show completed tasks" = "显示所有已完成的任务";

/* tabs */
"Task" = "任务";
"Event" = "事件";
"Recurrence" = "重复";

/* toolbar */
"New Event" = "新事件";
"New Task" = "新任务";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Go to Today" = "显示今天";
"Day View" = "按日查看";
"Week View" = "按周查看";
"Month View" = "按月查看";
"Reload" = "刷新";

/* Number of selected components in events or tasks list */
"selected" = "选择";
"eventPartStatModificationError" = "状态无法修改。";

/* menu */
"New Event..." = "新事件...";
"New Task..." = "新任务...";
"Edit Selected Event..." = "编辑所选事件";
"Delete Selected Event" = "删除选中事件";
"Select All" = "全选";
"Workweek days only" = "仅工作日";
"Tasks in View" = "任务看看器";
"eventDeleteConfirmation" = "以下事件将被删除";
"taskDeleteConfirmation" = "以下任务将被删除";
"Would you like to continue?" = "是否继续？";
"You cannot remove nor unsubscribe from your personal calendar."
= "你不能删除或退订自己的日程。";
"Are you sure you want to delete the calendar \"%{0}\"?"
= "确认删除%{0}\"?";

/* Legend */
"Participant" = "参与者";
"Optional Participant" = "可选参与者";
"Non Participant" = "非参与者";
"Chair" = "席位";
"Needs action" = "需要操作";
"Accepted" = "已接受";
"Declined" = "已拒绝";
"Tentative" = "暂定";
"Free" = "空闲";
"Busy" = "忙碌";
"Maybe busy" = "可能忙";
"No free-busy information" = "没有忙碌的信息";

/* FreeBusy panel buttons and labels */
"Suggest time slot" = "建议时段";
"Zoom" = "缩放";
"Previous slot" = "前一时段";
"Next slot" = "后一时段";
"Previous hour" = "前一小时";
"Next hour" = "后一小时";
"Work days only" = "只工作日";
"The whole day" = "全天";
"Between" = "之间：";
"and" = "和";
"A time conflict exists with one or more attendees.\nWould you like to keep the current settings anyway?"
= "在参加者里有一个事件冲突。\n你要保持现在的设定吗？";

/* events list */
"Due" = "到期";
"(Private Event)" = "(个人事件)";
vevent_class0 = "(公开事件)";
vevent_class1 = "(个人事件)";
vevent_class2 = "(机密事件)";

/* tasks list */
"Descending Order" = "降序排列";
vtodo_class0 = "(公开任务)";
vtodo_class1 = "(个人任务)";
vtodo_class2 = "(机密任务)";
"closeThisWindowMessage" = "谢谢！您现在可以关闭此窗口或继续查看";
"Multicolumn Day View" = "每日多列浏览";
"Please select an event or a task." = "请选择一个事件或任务";
"editRepeatingItem" = "你编辑的项目是个重复项目。您要编辑所有重复项目还是其中单独的一个？";
"button_thisOccurrenceOnly" = "仅当前这一个";
"button_allOccurrences" = "所有的";
"Edit This Occurrence" = "仅编辑这个活动";
"Edit All Occurrences" = "编辑所有的活动";
"Update This Occurrence" = "仅更新这个活动";
"Update All Occurrences" = "更新所有的活动";

/* Properties dialog */
"Color" = "颜色";
"Include in free-busy" = "包含忙-闲";
"Synchronization" = "同步";
"Synchronize" = "同步";
"Tag" = "标签";
"Display" = "显示";
"Show alarms" = "显示警告";
"Show tasks" = "显示任务";
"Notifications" = "提醒";
"Receive a mail when I modify my calendar" = "修改日程时收到邮件";
"Receive a mail when someone else modifies my calendar" = "当别人修改我的日程时收到邮件";
"When I modify my calendar, send a mail to" = "当我修改我的日程，发送邮件通知";
"Email Address" = "电子邮件地址";
"Export" = "导出";


/* Show only the calendar for which the menu is displayed */
"Show Only This Calendar" = "仅显示此日程";


/* Show all calendar (personal, subscriptions and web) */
"Show All Calendars" = "显示所有日程";

"Links to this Calendar" = "链接到本日程";
"Authenticated User Access" = "授权用户访问";
"CalDAV URL" = "CalDAV链接";
"WebDAV ICS URL" = "WebDAV ICS 链接";
"WebDAV XML URL" = "WebDAV XML 链接";

/* Error messages */
"dayFieldInvalid" = "请在日期中输入1或者大于1的数字。";
"weekFieldInvalid" = "请在(周)输入1或者大于1的数字。";
"monthFieldInvalid" = "请在(月)输入1或者大于1的数字。";
"monthDayFieldInvalid" = "请在月和日中输入1或者大于1的数字。";
"yearFieldInvalid" = "请在(年)输入定1或者大于1的数字。";
"appointmentFieldInvalid" = "请在安排的项目指定1或者大于1的数字。";
"recurrenceUnsupported" = "目前不支持这种类型的重复。";
"Please specify a calendar name." = "请指定日程的名称。";
"tagNotDefined" = "同步日程时需要指定标签";
"tagAlreadyExists" = "指定的标签已经用于其他日程。";
"tagHasChanged" = "如果修改了日程的标签，需要在移动设备上刷新该数据。\n是否继续？";
"tagWasAdded" = "如果同步该日程，需要在移动设备上刷新该数据。\n是否继续？";
"tagWasRemoved" = "如果将此日程从同步中删除，需要刷新移动设备上的数据 。\n是否继续？";
"DestinationCalendarError" = "源日程和目标日程相同。请尝试复制到其他日程。";
"EventCopyError" = "无法复制日程。请尝试复制到另一个日程。";
"Please select at least one calendar" = "请选择至少一个日程";
"Open Task..." = "打开任务...";
"Mark Completed" = "标记已完成";
"Delete Task" = "删除任务";
"Delete Event" = "删除事件";
"Copy event to my calendar" = "复制事件到我的日程";
"View Raw Source" = "查看来源";
"Move To" = "移至";
"Copy To" = "复制到";
"Subscriptions" = "订阅";
"Subscribe to a shared folder" = "订阅共享的资料夹";
"Subscribe to a web calendar..." = "订阅到网页日程";
"URL of the Calendar" = "日历链接";
"Web Calendar" = "网页日程";
"Web Calendars" = "网页日程";
"Reload on login" = "重新登录";
"Invalid number." = "无效数字。";
"Please identify yourself to %{0}" = "请定义你自己到 %{0}";
"quantity" = "数量";
"Current view" = "查看当前";
"Selected events and tasks" = "已选的事件及任务";
"Custom date range" = "自定义日期范围";
"Select starting date" = "选择开始时间";
"Select ending date" = "选择结束时间";
"Delegated to" = "委派给";
"Keep sending me updates" = "持续发送更新";
"OK" = "确认";
"Confidential" = "保密";
"Enable" = "启用";
"Filter" = "过滤";
"Sort" = "分类";
"Back" = "返回";
"Day" = "日";
"Month" = "月";
"New Appointment" = "新邀约";
"filters" = "过滤器";
"Today" = "今日";
"More options" = "更多选项";
"Delete This Occurrence" = "仅删除这个活动";
"Delete All Occurrences" = "删除所有的活动";
"Add Recurrence Date" = "添加重复日期";
"Add From" = "新增开始日期/时间";
"Add Due" = "新增结束日期/时间";
"Import" = "导入";
"Rename" = "重命名";
"Import Calendar" = "导入日程";
"Select an ICS file." = "选择一个ICS文件。";

/* Notification when user subscribes to a calendar */
"Successfully subscribed to calendar" = "已成功订阅日程";

/* Aria label for color chip button to select and unselect an event or task */
"Toggle item" = "切换项目";

/* Aria label for scope of search on events or tasks */
"Search scope" = "搜寻范围";

/* Hotkey to create an event */
"hotkey_create_event" = "e";

/* Hotkey to create a task */
"hotkey_create_task" = "t";

/* Hotkey to go to today */
"hotkey_today" = "n";

/* Hotkey to switch to day view */
"hotkey_dayview" = "d";

/* Hotkey to switch to week view */
"hotkey_weekview" = "w";

/* Hotkey to switch to month view */
"hotkey_monthview" = "m";

/* Hotkey to switch to multicolumn day view */
"hotkey_multicolumndayview" = "c";